[推到dlo入all star] 籃網暨迷羅小圈子討論區 (1)

Brooklyn Nets

😂

得嗰幾丁友開嚟把能

幾丁友個個有撚就得, 有撚足以搞到呢濕晒

Dlo

老老柒柒今年有望唔單止入PLAYOFF, 仲有機上第二round..

Nba我吊你老母牙

推呢個？

有計
但我想係果邊屌柒笑狗

筆那同dlo兩選一,dlo值得入多啲

筆拿根本係去痴mb

做乜9

??

大家咁容易被占狗分化

u jim9

迷羅狗

吹?

屌 依個post 全部湖迷黎

你點睇到全部係湖迷?